cctvb點解今日出咁多64新聞

64不愧真係愛國民主運動，cctvb都良心發現

仲有埋live直播

wfc \ /

老實講，now同有線都有直播，
不過唔同嘅CCTVB就係擺cam+主播旁述算，連搵記者live都無。
梗係啦！好似上次咁俾人狙擊咩

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！

梁游判監 同六四 新聞台不停loop

影低班友嘅罪證方便秋後算帳